李偲嫣持「驚人錄音」追薪

李偲嫣持「驚人錄音」追薪

8,541
■李偲嫣昨戴鴨嘴帽低調到庭。
適中字型
較大字型
■李偲嫣昨戴鴨嘴帽低調到庭。

【本報訊】撐警大聯盟召集人、正義聯盟創黨主席李偲嫣，稱遭兩間網媒公司拖欠前年12月的半個月薪金，昨變身苦主入稟勞資審裁處，追討欠薪、代通知金及有薪年假等共約15.8萬元。公司否認雙方有僱傭關係，稱只屬合作夥伴，一早協定只出佣金而無月薪，批評李偲嫣行事出爾反爾。李聲言手持一段「驚人錄音」能證明雙方主僕關係。

自稱月薪5.7萬
申索人李偲嫣昨戴鴨嘴帽隻身低調到庭，聆訊全程無脫下帽子。兩被告公司「網購無限」（前稱匯傳媒）及「媒體無限」由同一名董事、中華總商會會董張俊勇代表，張俊勇在庭上表明無意和解。自稱月薪5.7萬元的李偲嫣沒披露「驚人錄音」內容，但在庭外補充指為被告公司分別擔任行政總裁及總監。
但據了解，公司一方稱沒與李訂定任何月薪出糧協議，所謂5.7萬元月薪只是以往預先發放佣金的平均約數。案件4月再訊。
案件編號：LBTC297/17
■記者伍嘉豪

上一則
輔警涉勒索女友 辯稱做場戲

■李偲嫣昨戴鴨嘴帽低調到庭

呢隻臭老雞真係成日搏出位

狗咬狗
冇簽contract應該冇得追

即管放多d料出黎娛樂下大家lo

正宗肥西

佢自己咪又係做雞

唔夠維穩費?

段錄證明到有oral contract 都應該追到